點解要入局先？

最近頻頻出個班唔只係藍絲，好多仲係擺明大陸閪，咁好明顯係背後有更大組織啦！做咩仲要鳩衝先？

唔好人叫出就出好冇？諗清楚個情況先，唱歌由得佢唱，入商場由得佢入，送中前你見到旺角銅鑼灣上水變做大陸你都唔撚出啦！諗下佢哋成堆蝗味衝入去，咩商場都死啦！商場冇生意做一定會屌哂閪咁，商戶街坊一定反感！民意上，由得佢入商場變相我哋贏！我哋要製造一個景象係勇武唔出手，班藍絲愛國就惡哂！721班狗都可以走左去！要記住！最能反映警黑勾結就係愛國藍絲打橫行但冇狗做野，比機會班狗仆街！

你要屌我講民意冇問題，但諗清楚，我哋唔係預備10月1落佢面咩？不斷有義士被捕，撚有人落佢面？係咪覺得成千幾，甚至可能更多義士被捕仲未夠多？

你唔係街坊商戶出到去只會被拉被打，所有藍絲行動請一律無視！

915又局 101又局 我建議係屋企抗爭

次次都中計架啦屌 中左共產黨22年計喇

915同101係自發！而家愛國藍絲係被挑釁！識唔識分清事態性質？

咁係咪要繼續中落去？

915 101 比中共挑釁 為左唔激嬲中共 我建議屋企訓教

底已起 on9一隻 bye

p 牌學人講on9 比d point 啦垃圾

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀